一人一個恆管仔過份自信既表現

英文3幫人補英文，問佢點準備教材，佢話用返pchan既筆記教 ，咁我唔好補pchan?

利申 非羨慕，有補習job但無接到，廢事害人

自稱大學生

我都識含大仔英文3都夠膽死幫人補習 哪來的自信 明明自己vocab都唔識多個 講英文連full sentence咁講都做唔到

講句Pound of my school

自稱恆大
人唔笑狗都吠
Ocamp改埋啲勁撚複雜名
好mk，聽到都想作嘔

真咩
英文5**都唔敢話有料教啦

識恒大仔英文level2幫人補習
話可以幫佢拎lv5

英Lv 2 入到恆大？吹大咗啦

三大在我腳下！

其實恒管勁過城理浸大

收皮啦屌你老母

小巴聽到有人叫大學有落

cls

有講錯

真?